曝曼聯部分球員不爽拉舒福特！他踢主力後就飄了

今季曼聯戰績糟糕，不過紅魔也有一定的驚喜，比如拉舒福特的成長就讓曼聯球迷很欣慰。不過就是這位紅星，如今卻被曝引得部分曼聯球員不爽。

《獨立報》透露，曼聯現在問題很多，最主要的矛盾在於，更衣室內的西班牙幫，對蘇帥偏愛英格蘭本土幫的做法很不滿。除此之外，曼聯紅星拉舒福特也引起了部分球員的不滿。

該媒體詳細透露，拉舒福特以前被隊友認為是一個謙遜的好孩子。現如今，一位不願透露姓名的球員披露，拉舒福特現在並不謙虛了。就在曼聯和巴塞的歐冠盃生死戰前，拉舒福特和巴塞傳出了緋聞。有部分極端觀點認為，拉舒福特這是利用巴塞在給自己從曼聯爭取大合約，如今他正在和曼聯商談續約問題。

蘇斯克查上任後，拉舒福特表現非常出色。他被蘇帥扶為主力前鋒，而他也在23場比賽中攻入9球，回報了蘇帥的信任。不過最近四場比賽，曼聯3負1勝，拉舒福特也踢出了0球的低迷表現。他和球隊整體，一起陷入低迷之中。

獨立報

洗唔洗早午晚認契弟先叫謙虛

30萬鎊拉, 至少....

一位不願透露姓名的球員披露

往死裡打

老老竇竇
踢23 場得9球都叫勁？

垃圾黎講算勁

仲唔快d all in獌

沙拿入19球比人話水貨王

係囉
咩世界
係因為我地睇得太多美朗所以扭曲左價值觀
定係其實算廢？
不過曼聯其他人例如山神果D 更廢？

盧卡古多過佢都畀人話廢。

仲吹奏都係無x用啦

老闆數字管理 支出多收入減 一定要搞